
                      Sirve para entretener y dejara satisfecho a los fans, ya que Marvel sigue con su clasica formula infalible. El problema es ese, repite y repite lo mismo, no sorprende. Es mas de lo mismo, una pena porque desperdiciaron una gran oportunidad
        
            